【只限絲打】覺唔覺男人有腹肌真係好撚核突

覺
唔撚覺呀屌你老母

男人老狗冇返個似樣啲嘅啤酒肚都好意思行出街lm

我男朋友就唔同呢
有個軟淋淋嘅啤酒肚仔
每次見到佢都好想啜啜佢

唔撚覺喎 男朋友係大隻仔

你俾我核突下啦！！我想要腹肌啊

見到呢句我就知你係真既寶仙子

正評，肚腩仔係人類既緻寶

我都好中意男朋友個肚肚

This

咁假嘅寶仙寺會講咩架呢

真係大個d肚腩 到時就唔覺得得意咖啦

BB啜啜
Give me ten👋🏻👋🏻

膚淺
肚腩bb愈大愈得意呢個道理你都唔知

軟綿綿

男朋友個肚腩仔勁qq 成日錫佢個肚腩仔

咁我分我個腩俾你

Yup

你最識食

冇肚腩唔好話自己係男人

戇撚鳩架
做乜鳩咁多撚屌腐皮
鍾意啤酒肚班【絲打】去撚哂邊呀下

駁你唔撚到

啤酒肚嘅男人先吸引

女人通常覺得有腹肌好核突
不如佢地揀男朋友唔會睇外表
所以好多女人男朋友都有腹肌